\section{Pumpendes Herz}
\easy{???}{\methoden \geometrie}

Zeichnen Sie die Umrisse eines realistischen Herzens und lassen Sie das Herz pumpen.
Die einfachste Variante ist, das Herz einfach kleiner und größer zu skalieren.
Vielleicht können Sie aber auch eine Methode finden, die ein realistischeres Pumpen simuliert.
